其實應該申請健力士世界紀錄

其實應該申請健力士世界紀錄：由林鄭月娥領導無誠信缺德政府，引發一個月內最多次數遊行城市。要柒婆永留柒史！